HKG報專頁就快被港語學投訴至關閉！

最期待既畫面出現了，一直都諗點解會冇人集體舉報呢D仆街page

push

reported!

racial discrimination

有冇巴打一齊乘機report到佢收皮

Port下佢啲片好暴力先

繼續report

一陣去report啡先

已Port

因為冇錢收

reported

report 咗

好波

推

送咗佢一程
有幾低智商先會睇開咁嘅page

鳩融

黃色恐怖

一齊report

Reported

鳩勇搞呢個PAGE CLAIM左中央唔少維穩費 而家點算先

中共喉舌學人講抗拒滅聲，佢哋知唔知醜架

炒家當回水

除咗恭喜我都唔知講乜嘢好.jpg

幫推

又有花生食

係就快

巴絲打幫手手！

仲差少少！

已舉報

岩岩report左
垃圾廢老page快d落地獄啦

正呀！又有得食花生！

咁撚愛國用乜撚野Facebook

filed complains to fb

report到班仆街躝返去微博

無問過人就係偷啦

平時啲人唔理唔代表無問題，仲大聲夾惡話自己二次創作咗

唔好剩係食花生

幫手report 投訴

上呀！

無問題！

收佢皮

收皮未

推呀

你今日PORT左未

繼續port

係時候落井下石

係時候進攻了

執得未

繼續REPORT呀

最後記得撳埋submit

又一次集體report

要攪埋時聞香港 港人講地 幫港出聲 hkg報先得

要有契機先得，無啦啦去搞facebook會當無理report唔理

今次係落井下石，火上加油

佢出來乞食嘅話我捐5毫子比佢啦